我好同意楊潤雄稱要教師教學生了解國家

教育局長楊潤雄今日（27日）在立法會接受議員質詢時說，年輕人或受網上錯誤資訊影響，令他們參加內地交流活動時「就算見到很多事實，都選擇不相信」，認為社會需要共同努力「將事實說出來」。他說，局方會加強教師培訓，使教師多了解國情，繼而協助學生了解國家。

Pish

根本係了解左支那歷史先會反支

點解大陸啲bba 都有陣柒味

They should make the People's Trilogy a required reading

了解國家
第一件事係學文革
送仔女去外國讀書的高官全部都要鬥垮鬥臭

楊潤雄可能食屎大
唔叫自己個仔去大灣區讀書了解祖國，竟然叫佢地去外國了解西方國家

除左新界原居民同戰前市區居民
七成人口了解自己三代家世
點會唔知支共臭史

牌顏色柒，中文柒

推

5粒星星代表乜都唔知

中華人民共和國國旗，即五星紅旗[2]:3715，為一左上角鑲有五顆黃色五角星的紅色旗幟，旗幟圖案中的四顆小星環繞在一顆大星右側呈半環形[3]，大五角星象徵着中國共產黨，四顆小五角星象徵着工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級，五顆星的排列圖形象徵中國領土海棠的形狀[4]。

我指好愛支那嗰啲。。。

我很幸福

真實的中國 vs 楊潤雄睇CCTV,環球時報裡的中國

諗起毓民vs.元秋

背左咁多年都唔明咩叫
小資產階級 同
民族資產階級

冇救架喇

香港人由於無鐵幕封鎖，所以比中國人更了解中國發生的事，更了解共產黨，才會更反感